一到夜晚就肚餓 救命啊

好痛苦啊

食嘢囉

想買煎釀三寶 炸大腸食

嗚啊好賤啊好想煮麵啊

變豬喇

食埋啲蘿蔔糕年糕先啦

一餐半餐 食埋先減啦

屌 仲有4盒

$10 同你收一盒